有冇人好鍾意聽XJapan嘅紅？

好能好聽

麻友唱歌

希望呢個po唔好有任何反麻/辱麻言論

麻友唱歌=單春拍戲票房

幾鍾意個髮型

g

麻友雞

咪on9

Silent Jealousy ！

馬友寶寶

g for mayu

X Japan啲solo真係好鬼廢

麻友係雞

We are X

個BAND唔撚掂WOR
D BEAT甩撚哂

正

我哋零零後淨係識米津玄師

麻友正？

我愛麻友

麻友is enough

kurenai